香港必食必去地方 有冇好介紹

有台灣朋友黎香港 有咩地方可以帶佢地去行下食下

藥房

葵涌廣場

翠華

食警棍

必去 山頂 女人街 海洋公園
呢啲走唔甩掛
樓主是咪香港人

澳牛

廟街

佢地話想食燒鵝 片皮鴨

燒味，點心，譚仔

其實片皮鴨真係好正
但係好唔抵

尖沙咀佐敦「住家菜」